Kairosoft 温泉物語 第二代！

我係鯧鯧鯧，歡迎來Like同Subscribe!

玩家今次接手經營一間溫泉旅館。遊戲玩法同上一代差不多，但今次界面上有更多細節，亦有戶外設計，可以讓住客行出室外。

另外亦好像《百貨公司物語》多了員工，員工會帶住客去房間，亦會在住客退房後收拾房間，房間要收拾後才能安排入住，更加貼更現實。他們工作時會產生研究點數。而玩家可以花費研究點數來訓練員工。第二代添加了旅行團加抽蛋系統。不同上代，今次多了建築工，限制同一時間可以興建設施數量。

Android (Google Play) HK$45

iOS (App Store) HK$48

正 kairo啲game好多都好正
買黎支持下先

買咗，好好玩

新出？

正! 呢啲game 越嚟越少
其他全部都發錢寒
永遠只係想屈課金

間廠本身都有搞課金game 比人屌到出番單機姐

王都

正！ 同上集比有咩新鮮嘢？

百貨公司最好玩

竟然有2

我記得呢間公司有出過pc game
唔知點解之後唔做

估唔到會出2，買左

竟然依家仲有呢d 單機驚

用BLUESTACK玩先可以玩到佢既精髄
自從大海賊,我都係用返PC玩

Kairo game真係玩極都唔厭 有時打爆機都會重新再由頭玩過

why

佢啲課金game狗都唔撚屌

想問下點解出近好近停咗出新作咁？

點解唔係KAIROSOFT代言人積奇子開POST

以前jb可以玩免費

想佢拉麵出2

拉麵2有啊 免費版課金Game咁解

佢黎緊仲有隻打拳Game 好期待

佢之前出過幾隻體力制既遊戲
垃圾到冇朋友

有無攻略呀

之前有隻 滑雪場 + 旅館都好好玩。

大海賊課過幾十蚊
之後覺得算了, 最後無玩落去,

D格仔越來壞細, D選項越來越多, 漸漸用手指督唔曬/一個芒睇唔曬(比D MENU遮住)

邊隻？

拉麵店2，魔法師，蛋糕店，英雄戰隊

呢幾隻的確比較悶

明明拉麵店1好好玩
去到2變左體力制就變左垃圾
btw咁多隻最鍾意玩賽馬，拉麵1
其次係賽車1，餐廳，商店街同冒險村

睇佢啲消息應該係因為主力去曬做PS4同Switch移植 所以出Game慢左勁多

足球1,2
賽車1,2
籃球

我幾驚佢以後唔做

2隻2代我覺得冇1代咁好玩
籃球未玩過
棒球反而有玩過，但我覺得一般

應該又唔會無啦啦執柒既 純粹搵多幾條水路

最近一直都係收呢啲Email 全部都係講PS4同Switch

一見到有新作即刻

2代因為有線上玩家，感覺好玩啲

正喎

但個心態有時出日文，會想等到有繁中先玩

但講真都係貪佢可以攝時間先會玩佢地

當然 唔係都唔太知自己仲緊啲咩

其實係架 都係番工無野做或者屙屎個陣篤一陣 番到屋企就電腦load野或者播Youtube個陣篤一陣

唉，好有興趣，又要等繁中先有得玩

唯有俾啲圖你J住先

頂，英文都殺啊，我估起碼下個月

岩岩出無耐 唔知有無咁快

最近出左隻boxing育成啦

暫時得日版

等緊火車站物語轉免費

btw，Switch版貴一半，iOS賣50，Switch賣100蚊。

玩緊拉麵2

我諗佢地至少都有改過下野掛 唔知

從未玩過任何一隻？其實touch mon 定Switch 用手制好D?

game dev story

正呀即買

無Switch PS4都無

咁慘！？

梳 剩係PC MASTER RACE

呢隻我買左，唔太好玩囉

有冇建築相性，温泉功效分享？

勁撚伏 入面仲要有課金元素

有冇人玩緊溫泉物語2？想問二週目會繼承啲咩？

我睇咗Kairosoft wiki啦
客層人氣會得返2成

kairo

仆佢個街個月台改唔倒方向

屌好似好伏咁睇嚟可以慳返

唔建議隻火車站+1
本質上都係起好多鋪頭強化客流。

反而我想佢似呢隻Steam度嘅《Overcrowd》多啲仔細好多，專地鐵多啲

同一隻game，我係Switch同iPad都買咗
Switch手制幾方便，適合一啲微調嘅位，不過都可以用touch screen。
iPad玩就屏幕大好多（well，呢隻game都可以經Switch係電視玩，不過又太大😂）

Btw, 有Switch之後，我改為Switch係打機專用，iPad就專用來做剪片、煲劇為主。

突然聯想張豬煮成湯嘅圖 The Best Pork Ramen Complex

呢隻sandbox mode玩到唔玩了
覺得佢上下層月台唔可以交疊呢下好蠢,其他都ok

down左落黎冇玩到
我鐘意第一輪盡量玩晒所有野
就算睇左攻略都成日reset玩過

好正 但好慘

總結邊隻最好玩其實？

諗住新嗰啲唔荒好玩無買到，原來咁多人仲有玩，買嚟試下先

點樣轉中文？

咁多隻玩邊隻好？大江物語都好似幾吸引

lm

遊戲發展國
温泉1
豪華遊輪
冒險村
學校個隻都唔錯

服裝店同百貨公司反而覺得麻麻

想入坑 應該玩邊隻先好

遊戲發展國算最易

如果係iOS就去隻App嘅設定

Mall 2 定呢隻好玩D?

玩KAIRO D GAME既心路歷程

D GRAPHICS好得意呀 ->
唉玩耐左又係個D套路 ->
不過 D GRAPHICS好得意呀 ->
不過 唉玩耐左又係個D套路 ->
不過 D GRAPHICS好得意呀 ->
不過 唉玩耐左又係個D套路 ->
.... loop

垃圾驚

水上樂園果隻都好好玩

滑雪同泳池都未玩完
以家玩緊藍球 重有棒球都買左

不過溫泉係 純起野 麻麻地,,
成日要夾組合好撚煩
BTW 以家重係咪AN 機先有多GAME出
IOS出GAME好慢

呢隻真心正
啲鋪仔起極都有好痴線

一出即買左

想懷緬一下類似夢夢幻西餐廳嗰啲係咪買拉麵1 or 商店街最好？

藍球好好玩

拉麵1會似啲

我覺得王都
仲有得連線

課左同冇課係冇分別、都On99

我想問有無人知開地揾到個溫泉 應該點樣做先用到

開左就有

迴轉壽司先係最屈機

但係好似無人去浸

2代 好似改進唔大.....

好似變咗景點 附近”溫泉”會加咗有功效

創世王都 仲有排玩

唔該晒巴打

本來想養隻勁人，最後週任懶打就棄咗，呢隻好玩到無位用課金都想課比佢

跑馬
足球
都好正
其實起都市起鋪都好玩

開羅咁多隻免費game最中意都係住宅夢物語

如果可以唔課金買斷咁就好了

箱庭都市都好正

住宅夢物語正，做包租婆，可以任擺啲家俬。

如果係買繼制就好＋1

Kairo game 一出全買

由窮學生年代開始玩，會dl apk

到而家做10年野了;一出唔理好唔好玩都買

好多位課咼 呢隻有抽卡

會唔會減價

減價先買多到玩唔哂

最好玩都係game dev story
當年迷到唔肯放低手機

最簡單最正

而家少左減價

有週任夠整隻靚仔王子，除非追聖誕老人

我日版 中文版各玩過一陣

次次後期都被怪黎sm d非戰鬥系村民 唔識對抗唔玩

留名
佢之前出一堆免費game唔好玩

正

話咁快就打爆機，開羅君都出埋
比整蛋糕易玩好多，但都好快就玩完，後期基本只剩下等研究數據

有無ching玩緊拉麵2加好友？
665748517

所有嘅買斷都買曬

其實呢隻game 唔係一樓都係switch 到賣緊

玩緊boxing 有無心得

係咪得日文？

電話

無留意tim 我估係

溫泉兩代都好玩

eShop賣緊隻係初代，iOS/Android出咗隻新版，第2代

icic

冒險村都出左2

果d 唔課金根本玩唔到

同一代有乜分別先？

- 簡單啲個景觀影響周邊
- 多咗員工，要帶客去房同執房
- 多人咗戶外設施&地板
- 多咗旅行團
- 多咗in-game嘅抽蛋系統

第1代正
2遲D會唔會有中文?

抽蛋好似好多隻都有

我唔係員工。。。。

不過日文睇明，等英文

HK app store未有,等佢有應該就會有英同中文版

開羅簡直係手提電話遊戲廠商典範

籃球有無心得 好難贏

每次都燒人3,4日

最鐘意賽馬果隻
養隻長短都跑冠軍嘅出黎

overcrowd唔夠多野唔夠複雜，好快可以玩到滿意度100%，等佢出新內容。

我覺得火車最麻煩同唔好玩
最鍾意玩餐廳
同有一隻比個地方你可以自己揀開乜店又有得研究賣乜野既game(唔記得叫乜名)
之前海賊我覺得都好玩,但沒朋友好難打d任

賽馬
賽車
冒險村
都勁好玩

玩緊住宅夢物語
啲死仆街無錢又住大屋搞到期期都收唔足租

最好玩應該係戰國忍者村, 真係好撚正

Hk有中文版先買1幾好玩

呢隻上神枱
個個都推薦

想問下溫泉2佢話有中文版
但點set
language pack又冇中文條URL

溫泉2請問點set中文

合戰忍者村係咪都係單機
見你講到上神枱想買黎玩下

ios應該跟你部機language?
我無買溫泉2唔清楚,但冒險村係咁,而且ios本身官方中文都出左

係單機,好玩呀,可以練兵,打國戰

yes 單機
絕對係kairosoft 最正果隻

去個app設定入面set番

講到咁正 想屌下

我都覺

鍾意玩冒險村應該都會鍾意玩埋忍者

啱啱dl咗忍者村，真係好撚好玩

玩緊忍者村，係咪中咗bug？啲村民係哂屋唔出嚟，無哂收入，但啲屋已經max哂，不斷扣錢

Hot Springs Story 2 遊戲去到第十年就通關，不過仲有好多地未解，4星半等級就。

我依家仲係咁玩忍村嗰隻 好好玩

冒險村

冒險村好玩定戰國村？

依隻我勁鍾意玩 希望會出中文

Both

喺iPhone玩左陣想轉去iPad玩
點樣轉個save

似乎係跟機，轉唔到
不過如果你玩咗陣重新來過或者

冒險易爆機
戰國好玩d
養馬都好好玩 要配種冠軍馬爆機煩撚到

我仲未打贏過真德村 屌
你提起我 遲啲down返馬場先

有無人玩過機鋪
成日想玩又驚悶

忍唔住買左..

佢bug左
主頁右上角有得改
但內置選項係全白色
你點下佢白色個框唔同位 再撳close佢會重開轉語言
有可能中日文或者簡中

清想問下好唔好玩？

見巴打推介忍者村即刻買左
好撚正
想問下仲有邊款單機推介
其實係咪要比錢買果D就係單機

佢好似除左隻戰機之外都係單機
雖然隻戰機都唔係真係多人
你睇評分同埋題材既個人喜好啦
4.4,4.5分以上好玩既走唔甩

前期ok
後期有d悶

忍村我覺得最好玩

唔係免費果D都係要連線咩果D咩冒險村呀賽車果D
其實我幾鍾意煮野食果D
咩壽司屋蛋糕店
想問賽馬好唔好玩

個啲全部單機黎
佢整得既Game都無多人元素咁濟
賽馬你係講賽馬定養馬牧場
兩隻都有賽馬

兩隻都問
純粹想睇下仲有邊D推介
即係佢免費果D唔一定係連線??
我仲以為免費就係連線驚黎

無鋪路？

剩係賽馬正啲 我個人覺得
養馬我玩左一陣就無玩 唔評論
免費多數就隻Game會有啲肝
然後擺啲課金位落去等你課金
免唔免費同多唔多人無關係

咁我都係玩返要比錢果D算
唔洗再課金....

係 最好一定係直接俾錢買算
除左隻鐵路車站
俾完錢仲要有課金元素 屌那星

咁王國物語好唔好玩

金字塔個隻?

封面有個國王果隻

水上樂園好似幾吸引
其實仲有邊隻又係好似忍者村咁
要打怪，又要搞內部建設
又育成下咁

王都創世物語?
個隻我麻麻地 不過聽其他人講都幾好玩 你可以試下

忍者村應該算係少數有齊曬咁多元素既Game

第一集真係玩到唔停手。

得閒試下先
真係隻隻都好吸引

番工個陣玩一流

係，又唔食電
戰機好唔好玩
而家想買賽馬，水上樂園，同溫泉2

唔好玩戰機
好重課金元素 要抽蛋

咁算....

水上樂園都幾好玩

溫泉物語、百貨公司、賽馬，三個最好玩

買無app內課金果d

(除左隻火車站經營）

村民屋無路都得架喎

漫畫家 同遊戲製作公司 都好正呀

動畫公司無玩就唔知了

後期係不停重複
*三週目開始冇咩點開game

我就係想搵呢D
有無邊D推介

無路點去做野

玩緊百貨公司2

預左架嫁啦~~等我試下先....

忍村 電腦唔會攻打你
有啲扣分
如果有埋就神作

呢隻有廣告 好煩

咁都係比錢最好

算係咁啦手機做到咁都....

都好玩，泳池同條梯都自己set

我當RPG玩
佢DGame都係咁

你地講賽馬係咪賽馬牧場物語

王都我玩到開晒圖，有爆lv人仔2,3隻
隻game其實開荒期最好玩
一到你set好晒遊客路線，起好石仔刷怪就冇野好玩
唔係作業感重，係直頭冇野可以做
D任務又仆街，要你打某隻怪幾十次
一到佢做任務怪，系統會大降佢出現率
迫你掛機掛幾粒鍾

優點：
其實唔多駛抽人仔
你識做協力任務就有S人仔送
A人仔2隻相性好又可以生S人

我買左賽馬
但唔係好識玩

試下試下就識
佢啲要比賽對戰既Game係比較難掌握

我摸緊佢個配種

唔記得點玩了 好耐之前

以為係打仗驚黎添

温泉物語你點諗到係打仗game

我睇左做溫泉關物語

想問下滑雪場、冒險村、忍者村、百貨公司好無玩
如果排次序應該買邊個先

P.S. 淨係玩完郵輪、溫泉1、水上樂園、王都、住宅同商店街

忍者村應該算係比較多野玩
我個人鐘意百貨公司同冒險村多啲
滑雪場買左無玩答唔到你

唔該唒Ching，啱啱睇完都想買冒險村先不過想問百貨公司會唔會玩到好悶？同埋點解唔玩滑雪場

個人覺得百貨公司2都好玩，完全值回票價
無玩滑雪場係因為玩得太多同類型既開羅Game 全部都係一格格起設施咁 所以就無再開呢類既Game

游水池好玩呀

點樣可以請多啲人

最後買佐百貨公司2，冇買1遲啲先，多謝推薦！

買左2應該都唔洗買1
玩法差唔多一樣

新呢集係咪可以打橫mon?
以前果d 得打直好難睇...

1 已經想買，但睇評語話好容易爆機會悶冇咩難度咁等出冒險2

賽車都好玩

唔用功略先好玩，每次玩都有新發現

拉麵店2 好玩啲
仲要啲課金要素 真係適隨尊便
就算一蚊唔畀都可以解鎖曬所有嘢
當然個人建議畀少少當買game

雖然玩到三週目已經冇咩挑戰性

等緊漢化

想要

我指英/中文

應該有排等 佢上一隻都未出英文版

打鐳台個隻？

係

其實隻海賊物語都幾好玩,不過太多人用CHEAT搞到冇咩意思

想問點樣裝中文language pack。。。。

巴打，點樣裝中文language pack

去App setting設定隻App為中文應該會自動轉番中文

唔該曬

招待咁撚難架

泳池 是咪 = KAIRO GRAPHICS + ROLLER ＣＯＡＳＴＥＲ TYCOON

成日都有幾個95分都唔L滿意

咁係咪應該玩到後期d 野夠高分先搞

失敗左會唔會嚟多次？

可以再試
有啲就投訴唔夠娛樂，咁我就下次再安排佢個房去啲相關嘅房就得

講起RCT，又想開來玩添

最鐘意玩忍者村壽司舖同餐廳

有無佈局分享
過唔到占卜阿婆

養馬有無心得 節奏好慢

日本app store出咗快餐店！！！！！
可以自己開間m記整包，勁撚好玩

有突發事件係啲客全部cosplay做兔仔，好撚頂癮

Wow，正喎

快餐店題材幾吸引！
期待中文化～

thx 巴/絲打

頭先睇kairosoft twitter，話boxing嗰隻game出咗海外版啦

係咪真架

已經dl緊

係咪風雲拳擊物語？好好玩架？dl定新年無咁悶

係喎，2月11日追加咗繁中版～ Yay

咁快手 巴打係咪已經玩緊

未未有時間煲

48蚊抵玩隻 Boxing Gym Story

日本攻略網 歷代Kairo game都有🙇🏽‍♂️

呢隻啱啱新出，有冇人玩過1？好玩？

有玩過1,好玩。